Jaybird x3做緊80usd

Amazon做緊80usd
為到港紙差唔多640
抵屌

聲?

廢到仆街 唔好買